成日開機都彈藍色畫面

之前上網搵過都整唔到 一時時開機就會彈出嚟
有冇ching知點整

Update左？
去控制台產左個update，重新開機就得

做下ram test。

我有時睇netflix 都會見到